「有圖」究竟咩人屋企先會用藍色燈...？

用肉眼睇成間屋都係藍色..
唔係白色黎
好似好多年都係咁...

養魚

但成間房都係藍色喎

電視啲光？

綠色先恐怖

RGB黎

貼咗玻璃紙?

見過有人用粉紅色燈 粉紅色仲怪啦

鮮紅色都見過

應該唔係 無可能咁光咁藍..

雞竇嚟

鮮紅係咪咁岩神主牌位咋？

窗貼？

種大麻會用藍光

可能貼左d反光紙

如果窗貼既話係咪夜晚先會
真心唔知有呢d窗貼

其實我屋企都有間電腦房用Yeelight RGB 燈
用家房內望係幾靚

粉紅色就係
藍色可能鴨竇

似一樓一

貪平買啲垃圾慳電膽/led燈
有色差

可以轉色嘅LED燈膽
我都有用

我會開好暗由佢自己變色做氣氛lighting

但點解要用 黃/白唔好咩

鴨？

可能人地玻璃痴左D 隔熱/ 玻璃紙啫

齋藍色

魚

鷄就紅色

on9
種大麻用偏紅嘅紫光㗎

魚江燈

141

單色都好

以前住灣仔對面舊差館隔離有戶365日都係不停變色
而且仲係好似聖誕燈一秒變兩三隻色嗰隻
住咗三年冇一日停過

我老豆老母間房都用過

我間房由街到睇係綠色燈 因為綠色牆紙加枱燈個罩係綠色 所以反綠色光 好出奇咩...

我見過紅燈
好恐怖

滅蚊燈？

眼睇會係藍色

開花期會用藍光

紅色先恐怖,見過

養珊瑚/鹹水魚

如果冇開正常既燈
可能土地公/養爬蟲寵物都會紅燈

用開紫色 日日係屋企跳disco咁

紅燈仲恐怖 第一次見到個陣仲要凌晨黎 真係俾佢嚇到個心離一離

我會用藍燈 通常係臨訓唔想咁光就熄左白燈轉淨開led藍燈

屋企既燈有4個情況
熄
普通白燈
藍led
白＋藍一齊開

話時話藍光唔係會影響對眼咩？

計角度睇下樓主住幾樓幾室先

養珊瑚無計

藍光會刺激腦部，反而無咁好訓

見過粉紫色

我會較循
不過睇耐會暈

用黃光先好訓喎

漸變？
我會開好暗，氣氛好啲，而且唔係照明用

見過紫色燈同綠色燈

黃大仙？

相同裝修設計，配黃燈比白燈靚
黃燈柔又和啲

我諗起之前有個絲間房用紅燈

唔開燈先訓到

紅燈恐怖好多

蚊機

見過紫燈

用緊philips hue 全屋想轉咩色都得

我見過杏花村有紫色

富康花園IP都唔駛check

有咩問題
我屋企燈槽都特登裝藍色燈
夜晚開唔怕啲光喺房門la殘住屋企人

屋企有人吸毒打針？

你影得好詭異...

眼睛更有機會因長期吸收藍光而引致黃斑點病變，嚴重者可導致失明

紅燈好似用嚟曬相?
不過應該係好舊式個隻
利:無研究

紅色拜神燈仲恐怖

我見過對面用深紫色

屯門兆麟?

見過紫色 窗口仲見到吊飾

外星人

你識條鐵咩

我都有用

識個巴基斯坦有錢佬，全屋都要藍光加水晶燈，一定要閃加夠藍先舒服

好想住

啱呀 有人曬相將屋企間房都變埋暗房

你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

果d 叫黑房

巿面的菲林上面的感光劑，對紅色燈光都不大敏感。這個是化學反應，化學劑與顏色波長之間的互動關係。因為紅色的光線光波較長，所以能量較少，對化學劑的影響亦較少。而且感光的對紫外光很敏感，而白光或是偏藍與偏紫的燈光則有較多紫外光，所以用暗紅色的燈泡是最保險的。

見過樓下印巴佬夜麻麻都唔訓仲要開綠色燈

見過成個大露台都係暗紅色光

我對面屋新搬入黎 ，就係用藍燈，仲要一望入去個盡頭位有塊鏡照返出黎
有時出街，佢地開住木門，望到藍燈同塊鏡照到自己，心都寒一寒

仲未見到有仆街仔貼羅蘭/回魂夜阿婆, 世界變

我囉

CLS

我
舊屋自己一間房唔敢熄燈瞓
所以媽咪買左個可以轉藍色既燈俾我
而加諗翻起都覺得痴左線
藍色燈咁撚恐怖點解我會用

咗

藍光會影響阻礙睡眠

藍色燈，隊草實好正

我屋企個邊有2間屋打通左，晚晚熄晒燈就成間紅色好撚恐怖

一樓一？

紅燈=141
藍燈=變性人141

間房隻燈有藍mode
只有連按錯先會出玩

出現

對隻眼好咩

我格離屋又係led藍燈 仲要閃閃下 都算
最慘啲光射到入我屋企個廁所
平夜柯尿真係好撚驚

我有FD 屋企就係咁.
佢屋企放咗好大座泰國嗰D神壇.

人嘅生理時鐘係靠melatonin 調節
Malatonin 分泌主要係靠藍光調節
夜晚無光源，眼detect 唔到任何光尤其係藍光，所以個腦分泌melatonin 令你瞓覺
你夜晚瞓覺重要開藍燈，即係話俾你個腦聽你係日頭瞓教，等於玩鳩自己生理時鐘
醫生建議瞓前唔好睇電視同玩電話，又或者出blue light filter 就係咁解

水族館

藍光會令人分泌d唔知乜野 會精神d

其實應該係關曬廳燈，淨返養魚燈。。。

人生大贏家黎

可能停電 播住魚樂無窮比老人家睇

但成間房都係紅色喎

我係奶奶呀

情趣呢啲你識條春

我夜晚訓得好好 唔洗同我擔心

只係貪藍色暗過平時白燈好多

俾我睇埋套youtube先熄燈訓

咁當然我可以熄哂燈睇

但係我覺得熄哂睇隻眼仲攰

種草

好傷眼呢種光

正解

有冇人望對面樓有啲屋企會長期有好似聖誕燈飾咁七彩顔色咁閃，唔係光管，係好似啲聖誕樹燈咁
好撚古怪
幾年都係咁 365日

王家衛

確定唔係冇開燈 然後得翻啲魚缸燈？

養海水魚咪藍色

鮮紅色都唔知做乜

紅色的光管像是帶著神秘

盲人

自爆

樓上識啲嘢，有啲機師都有裝嚟調節bio clock

利申：用家

養珊瑚，珊瑚需要藍光做養份

利申：養緊

翠竹花園？

紅色我估係曬相個間房

應該係架步黎

第一眼睇左個title係藍色橙

電蚊燈？

所以隔藍光鏡片可以舒緩很多

Sor
搞下氣氛啫

Ching 住將軍澳？

我對面都有

護眼

鐵閘都粉紅色啦 有咩出奇

紅色咪d神台燈囉
我以前屋企都係

眼殘 一直諗緊咩嘢係藍色橙

幾靚丫
我都想整個rgb house

生活態度

養海水珊瑚咪長開藍燈囉，養龍咪會用到紅燈，養多肉植物會用粉燈，養某d水草會用帶紫燈，屋企熄左燈，咪全屋都係個隻色囉。
樓上有人講左又冇人又唔睇，繼續係到ff。

你個人本身屬木 就要用水屬藍燈谷運.

利申: 陳震沖門徙

好似係賭檔黎 一入屋就分到啲銀紙真定假

紅色都有啦

420

暗紅 紫紅 類似神台果種最撚恐怖

紫光點撚樣偏紅

我朋友確係用藍色LEad 做氣氛燈，佢話好浪漫

柴灣有間粉紅色 日頭夜晚都係

其實黃色我都唔明

最恐怖見過成個大紅燈籠係公屋入邊
好古老果啲
成屋又唔開燈紅晒咁

秒

魚缸？

因為佢天生只睇到黑白，所有買錯藍色燈泡不為過

秒唔到 張圖都唔係大麻黎

屋企有養蜥蜴
夜晚要用紅燈

UVC

應該係神枱燈

屌 咩光都種撚到大麻 尹光種唔種到

相比藍燈 紅燈正常好多 神枱燈已經係一個例子

好似係令到你個腦分泌唔到啲令你眼訓嘅野，搞到你訓唔着。 但係應該唔係呢啲藍光囉

圖一我一開頭以為係寫輪眼

雞竇

有創意

好過你地用連燈